蛇鼠一窩

呢家警察濫權，個制度又保障唔到，有咩方法，選票未必有用，個政府send晒關卡，要諗吓仲有咩方法可以打到香港政府痛處，要記住當權者係文革出生，佢哋餓死幾千萬人都冇知覺，所以唔好蠢，以死相諌，唔係上策，一定要打到佢哋切身利益，佢哋先會收手